\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}

\title{Rapport de Stage}
\author{Solal Rapaport }
\date{June 2022}

\begin{document}

\maketitle

\section{Configuration with single multiplicity}

On a $k$ robots, et le robot $r$ applique la stratégie suivante :
\begin{center}
$phiSM(d_0, ..., d_{k-1}):=$\\
$(\lor_{i=0}^{k-1}(d_i = 0\land_{j=0\ j\not=i}^{k-1} d_j > 0))\land$\\
$(d_{k-1} \not= 0) \land $\\
$((d_1 = 0 \land d_{k-2} = 0 \land d_0 \leq d_k) \lor (d_1 = 0 \land d_{k-2} \not= 0))$
\end{center}

\section{Gathering rigid configurations}

On a $k$ robots et donc $k$ valeurs par vecteur de vue, et le robot $r$ applique la stratégie suivante :
\begin{center}
$phiR(d_{00}, ...,d_{k-1k-1}):=$\\
$\exists Max, M, N, ((a_{00}, a_{01}), ..., (a_{k0}, a_{k1}))$\\
$(\land_{i=0}^{k-1}(\land_{j=0}^{k-1}d_{ij}\not=0))\land $\\
$( \land_{i=0}^{k-1}($
$\land_{l=0\ l\not=i}^{k-1}(
(\lor_{j=0}^{k-1}d_{ij} \not= d_{lj})
\land (\lor_{j=0}^{k}_{m=k-1}^{0}d_{ij} \not= d_{lm})
\land (\lor_{j=0}^{k}_{m=k-1}^{0}d_{im} \not= d_{lj})
\land (\lor_{j=0}^{k}_{m=k-1}^{0}d_{im} \not= d_{lm}) 
) ))\land$\\
%on doit faire les codes de vues et élire une vue
$()$
\end{center}

Soit $d_{ij}$ la valeur $j$ du vecteur de vue du robot $i$, et $ds_{ij}$ la valeur $j$ du vecteur de vue symétrique du robot $i$.

\begin{center}
$phiR(d_{00}, ...,d_{k-1k-1},ds_{00}, ...,ds_{k-1k-1}):=$\\
$\exists Max, M, N, (a_{0}, ..., a_{k-1}, as_{0}, ..., as_{k-1})$\\
$(\land_{i=0}^{k-1}(\land_{j=0}^{k-1}d_{ij}\not=0))\land $\\%pas de multiplicité
$( \land_{i=0}^{k-1}(
\land_{l=0\ l\not=i}^{k-1}(
(\lor_{j=0}^{k-1}d_{ij} \not= d_{lj})
\land (\lor_{j=0}^{k}d_{ij} \not= ds_{lj})
\land (\lor_{j=0}^{k}ds_{ij} \not= d_{lj})
\land (\lor_{j=0}^{k}ds_{ij} \not= ds_{lj}) 
) ))\land$\\
%on doit faire les codes de vues et élire une vue
$(\exists y,z \in [0;k-1], \forall x \in [0;k-1] \setminus [z], y\not=x \land a_{x} > a_{y} \land $\\
$(\lor_{p=0}^{k-1}(\land_{q=0}^{p-1}(d_{xq} = d_{yq}) \land d_{xp} > d_{yp} ) ) \land $\\
$(a_{y} > a_{z} \land (\lor_{p=0}^{k-1}(\land_{q=0}^{p-1}(d_{yq} = d_{zq}) \land d_{yp} > d_{zp} ) ))
)$
\end{center}

\end{document}